[突發 極重要] 搞紅綠燈會搞冧成場運動

（利申不分化不割蓆，但唔代表不檢討）

完全理解大家想行動升級，想藉癱瘓交通嚟威脅政府

但搞紅綠燈嚟癱瘓交通嘅背後代價可能係影響手足撤退嘅速度，甚至係無辜市民嘅人命 (特別係行得慢老弱婦嬬)

而且運輸署而家手腳極慢，紅綠燈完全唔趕住整咁，甚至仲有話佢地特登熄多D紅綠燈，背後好可能因為佢地根本就想因為咁有交通意外

萬一有人因為咁而死嘅話，政府係可以大條道理搶佔道德高地，話示威者嘅行動令無辜市民喪命，呢件事嘅嚴重性係足以影響到和理非同國際社會割蓆

大家一直話唔希望手足送頭，唔通大家又想有無辜市民因為呢個行動冇命咩？

搞交通燈背後可能出現嘅代價真係好大，再者想癱瘓交通係有好多方法，可以瘋狂喺個迴旋處兜圈、喺一段短距離不斷來回咁揸、喺馬路慢駛之類全部都可以做，係唔需要用交通意外同人命嚟令交通癱瘓

下次有人再搞交通燈即刻制止佢，呢個真心極度重要

香港人 反抗！
願榮光歸香港！

自推十連1

推2

推3

推4

又有得試不推文回覆功能

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推

幫推

不能同意更多

唔同意
有咁多燈口比人搞左
而家都無人因此而出意外

搞交通燈反而可以塞停番工時間/導致全港運輸時間出問題

點影響手足徹退? 9UP呀
你有出過去架

一開始係為咗罷工 所以拆
但依家冇罷
我覺得唔整都okay

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

收皮啦你
我住旺角既
咁撚多車都無事
你出去下街先講啦

UPDATE 下自己啦, 好多燈係俾狗熄架
佢地就係想嫁禍俾前線

信我, 唔係紅日放假日好神奇地就會好返晒

p

而家搞咁耐都擺唔到工

人地狗鐵停一日車就大部分都停工

點睇

証明呢d有效

搞狗鐵同搞紅綠燈迫全港停工呢個方法仲好仲快

點都好過之前不合作運動個成效

大家做禮讓司機當出路口咁出根本無事
出意外都係盲毛司機問題

P牌無得推

o岩
同埋好多時市區係因為交通燈搞到塞車
冇左之後只要大家自律同禮讓係冇問題
做唔到咪要而家開始教育直至做到為止

樓主鳩up無極限
不推文

個問題正正係而家要靠D司機同行人夠醒目先唔會有意外
但問題係只要出現一單就夠
大家都知人命攸關係一個都不能少，呢條底線係所有人嘅底線，正如有手足因為反送中運動輕生，係個政府都唔會拆得掂嘅事
如果有呢個材料出現咗，個標題就係抗爭運動令無辜市民受害，政府同紅媒藍媒一定大力賴晒落示威活動入面而影響香港、國際輿論
咁有其他選擇，點解仲要做d咁危險嘅事去失民情？

幫幫手！我地要草船借箭

有出過去，但我唔係企最前線，
的確我未搭過校巴因為我唔係最緊急用，想留畀最有需要嘅人，
影響手足撤退係我諗到嘅，當然你可以話條馬路去到嗰d時候都冇車要走唔會畀壞咗嘅交通燈影響，
但係，問題就係有交通燈壞咗就增加咗交通意外嘅機會，係咪夜媽媽有一兩個盲毛冇燈衝出嚟就一定望到唔會撞先？萬一有意外就係車上手足連接放學嘅司機都累埋
叫得意外就唔係夠唔夠醒嘅問題

如果冇影到交通燈係畀手足破壞嘅話就唔會有藉口熄，
萬一熄咗仲唔係我地大條道理話個政府陷害？
問題係而家係見到有交通燈被打爛/剪線，而唔係淨係完好無缺咁熄咗

紅綠燈就係繁忙社會嚟管理路面太多車嘅方法，
冇晒交通燈係將行人同司機都放喺好危險嘅環境入面
再者，係全地球都用緊嘅規則，係全地球都係咁教育過馬路大家要望燈，
突然乜燈都冇晒點適應？點樣教育？

原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁賠哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 仲係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

出過去啊
有紅綠燈嗰時一到見到線燈就可以過馬路
而家要預時間睇車

原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁賠哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 仲係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

Push

擔心老人家會出意外

死物代價有幾大？

我地死左幾個個手足？幾多個人被拉？

衣架講呢啲死物同 淋奠 去睇八達通機有幾傷有分別？

push

整交通燈係想造成塞車同埋阻延狗車到場時間
同埋冇交通燈大家反而會睇路啦
拉

你估司機一定睇燈嫁
細細個教你睇完燈都要睇路啦

睇唔睇燈係司機嘅問題
但你剝奪咗所有司機睇燈嘅權利

有冇睇撚清楚？
有紅綠燈嗰時一到見到線燈就可以過馬路
而家要預時間睇車

手足跑嘅時候呢？？ 突然跑出去呢？？ 司機點煞掣？

當我地抨擊藍絲撐警只不過係警察未扑9佢地
咁撐打爛紅綠燈係咪又只不過我地未試過緊急情況下跑出去比車車親？？

同打爛地鐵站唔同 而家講緊人命

基於人權嘅反抗 侵犯到最基本嘅生命權就不了

diu尋日先喺另一個交通燈post大戰完
今日又有交通燈post引戰

我極度懷疑係01 派出嚟

dnlm 交通燈都走嚟割蓆
你食撚屎啦
你同林奠同一伙？做乜衝出嚟搵嘢割？
割唔到任何嘢好心急？？

魔法呢類就唔多鐘意見到

其他唔講 人命唔搞得 何況係影響全港公眾無差別嘅人命

運動最重要係反思

大陸就唔做拗喇 得一種聲音

使*

#47

講緊運動嘅根本

運動嘅重點係根本同初衷

睇黎你冇出過去, 次次都係整當燈同整埋rb嫁啦
個個都行哂出條馬路
交通安全其實一直都要靠自己警覺
而家可嫁講到冇左交通燈就冇安全咁

而家唔係吹割蓆 係吹改善

又用有冇出過去黎噠人

再入夜人少咗車通返啲路 咪要過馬路囉 咁都係有萬一警察捉人手足要跑過馬路 車煞唔切嘅危險

你收撚皮啦
尋日個post得你條撚屌死撐咋
今日又出嚟
你咩居心？日日開post 回reply出嚟嘈交通燈
割唔到，做唔到任務呀？交唔到差呀？

死都要搵嘢嚟割，拎咩人命乜乜乜嚟講
你收撚皮啦
冇交通燈仲安全

‘
咪就要你覺得有人搞衰個城市
之後diu柒人
你都識講 搞唔搞佢都會屈你搞
目的就係想你嘈 搞分化
我唔知你覺唔覺自己中計
但777就係想分化想自己割
又真係估唔到咁少事都有人割
6月就開始有爆交通燈
777一講話要割就咁多post出嚟割
我唔質疑你。但你自己諗下做咗真心膠定點？
’

即係真係冇出過去
你連路面情況係點都唔知
仲有咩好討論
拉

我就係琴日出去到夜晚返屋企見到紅線燈壞咗好多 我蠢諗唔通點解所以我打開連登search唔比？
邊日cm又要批？

好心急搵嘢割？
6月開始已經係咁，你10月先發覺有問題？
你係搵嘢割都醒少少啦，同777坐同一條船你估咁容易咩？

你不願面對

琴晚7點深水埗嘉頓長沙灣已經通返咗車 巴士都有返

小學雞先唔講details就反檯

10月壞嘅紅綠燈一定多好多 多到影響更多人 點同6月比？

照打爛紅綠燈我都照出 出完再返屋企上連登
咁叫割？ 咩叫可改善？

次次拗嘅邏輯就係「睇黎你冇出過去」「分化撚割蓆撚民意撚風向撚」

所以你絞盡腦汁終於搵到位可以割
恭喜你

不過我屌你老母啦
交通燈都割，響應777呼籲。
明眼連燈仔都知你想點

我已經唔講呢幾個月有冇人因為交通燈出事
你就係咁煲大話危險
同啲藍絲一撚樣
危言聳聽
鳩up幻覺

你俾數字出嚟啦

次次照撚出都叫割

防患於未然=
危言聳聽
鳩up幻覺

咁有冇出事呀?
而家單單野政府都入示威者數嫁啦
唔好捕風捉影啦
整爛交通燈係有效造成塞車所以先咁做
唔使過份想像出事既情況啦
你要諗不如諗下612 721 831啦唔該

你邏輯有問題？次次出同割唔割有咩關係？
你依家話係擺明割
我理得你出去做乜鳩，但實際行動言論就係見到你全力響應777

防你老母患咩
幾個月啦，仲防患
數字又冇，又冇撞到人，事實冇事又唔理，淨係幻想會死人
淨係賣弄恐懼，手法同藍絲一鳩樣

我同你講 我係藍絲就一撚定係屋企涼冷氣食花生睇撚住啲紅綠燈打爛曬 unun腳等出事 不戰而勝 不過我冇咁冷血

我都屌7點撚解冇交通警出黎指揮交通嘅

不過港豬一定冇咁醒 前一晚嬲完幪面法 第二日見到紅綠燈爛曬就唔記得

港豬係咁 殺到埋身先有兩百萬人
你要由得呢啲港豬割唔割囉

事實上，你所擔憂既野，唔係靜係今次先有，早好多次運動前都已經有發生過，但人命傷亡有幾多？之前台風夠搞到交通燈爛晒，有冇好多交通意外發生，手足出街個陣，一定係慢慢行晒出馬路再封路

防患未然=捕風捉影

我仲有痴831文宣 屌7曬班人無視第2 3次開槍同車禍女仔

但唔代表我唔可以同時關注紅綠燈wor

講緊入夜通返d車少d人後

交通暢順對抗爭者進攻同徹退都有利。 Be water. Be smart.

dnlm 你又話出過去，你唔撚知熄交通燈係政府做？
扮壞你唔知？

係咪都賴落黑衫度，之後就用呢樣嚟割，收檔啦

你咁鍾意嘅咪組隊人去守住交通燈囉傻hi

btw我諗颱風唔會有人亡命跑啩

繼續撻話我冇出過去囉

剪紅綠燈啲相網上有大把

咪死兜爛兜囉 繼續鼓吹而家運動仲係超級無敵理智

當我講意見唔係blame the victim ，始終始作俑者係惡法暴政，但當初為殺到埋身企出黎嗰200萬人入面有啲港豬見到紅燈嗰會咁諗

咁咪由得嗰啲港豬割囉 啲港豬話割就鬧9佢 嚇到佢唔好割

林鄭呢招就高招啦

一係就真係叫到人割

一係就鼓勵大家唔好反思

你咪就係響應777呼籲，迅速割蓆個個囉

上次觀塘都仲有交通po指揮，呢兩日直接放題

我都屌警察唔指揮

但港豬唔會諗到 咁係咪由得佢地割 再鬧9佢地割
唔通文宣？

好多都係政府自己熄
大角咀先有幾個

就係你d人講咁多 咩都怕

#76

應對林鄭嘅嘅方法係鬧9人割 再千夫所指

你咪繼續鬧9人割 啲港豬繼續割 對場運動實好有用 下次一定更多人出

但都係有人影到有人剪

批評警察唔指揮交通+自己熄 唔代表同時自己唔使反思

呢樣真，明明呢幾日無乜手足去過個邊

就係唔同意你囉

你講唔贏就話拒絕反思
真係好撚嘢

係割一早割撚咗啦
10月先嚟話港豬割

我都唔知話你天真定白痴好

我識大把大媽大叔割 你咪繼續覺得我9up 你估而家真係比賽鬥啲紅綠燈係政府熄定有人搞？而家係輿論戰

呢招之前用過
仲比人踢爆過
原理咪同港鐵封左d無壞既機一樣
到宜家都仲有人覺得係我地爆

拉

不推文

無知一問，其實搞紅綠燈係有咩用途？

令多d人罷工 - 冇左交通燈d車好似平時咁駛過，仲有好多片睇到，係冇紅綠燈之下班司機仲係好有秩序咁揸車。點做到罷工？

令popo遲d到現場 - 路面情況仲係有秩序，加上佢地可以公然揸車揸到逆晒線，玩gta咁款，拖延到幾多時間？

我真心無知一問，各位巴絲比個理據說服到我既我一定撐

你真係同啲藍絲一撚樣

全部說話都係幻想，虛無，恐嚇
你又話乜嘢撞死人又剩
依家就去到咩大媽大叔驚撚到割

屌你老母，全鳩部都係你鳩up
叫你數新聞因交通燈出事又數唔出
你做唔到任務好嬲？

咁視障人士過馬路嘅權利呢？ 之前經濟上攬炒ok 罷工都話有alternatives 咁鐘意返工一係前一晚訓公司一係早啲出門
冇紅綠燈視障人士係冇alternatives 出門安全生活
安全同經濟唔同

一定要死咗人要諗 垃圾政府都係咁

又黎 防患未然=幻想，虛無，恐嚇+做任務

我有強調冇交通警指揮都係好嚴重嘅問題 再講大家都知而家警察廢嘅 都估到冇人指揮

視障人士係少數 少數可以唔理 為整體為大局

的確民主好多時係服從大多數

但如果以人嘅天性+社會嘅建構，依《社會契約論》，最合理係滿足到100%人嘅意願

當然實際上可以話係冇可能做到

但民主唔係要為咗做51% 以係tend to / trying to achieve 100% consent

不推

佢地唔會聽架啦

根本都唔係講道理
一提意見=割蓆=藍

唔割 但需進步